**départs et pauses**

- Elsa Van Kote (PHuN – MISHA) [juillet 2024]
- Madeleine Hubert (Lab - BNU) [septembre 2024]
- Arthur Pons (DNUM) [en 2025]

**participations ponctuelles**

- Alexia Schneider (stagiaire BNU 2024)
- David Roche (stagiaire ARCHE 2025)